60至64歲領綜援者 不自力更生將被扣每月$200

社會福利署與社福機構舉行簡介會，講解2月1日起60至64歲綜援受助人參加自力更生計劃的安排。日後這批綜援受助人可自行選擇是否參加自力更生計劃，不參加的話每月會被扣200元綜援金。

正確呀 60幾歲學人唔做嘢
都唔撚捱得

岩啦，逼啲港獨廢老返工就岩，
我睇你一返工仲邊有時間係到嘈

反而想知個自力更生計劃有咩做

廢老都有今日喇

777搵來攪

廢老=condom
港共建制已經全面執政，廢老已經無價值

每星期都會約見你一次，你日日都要去搵工，唔理請唔請你你都要去搵，然後將啲搵工證明交返去，唔去要扣綜援

有時佢地會亂鳩咁介紹啲工叫你去見，你一定要去見工，唔見工會扣綜援

掌心雷投左班減自己津貼既建制派

政府做到嘢

點解廢老綜援要，正常個班綜援唔洗？
逼廢老就業，唔逼班後生蝗就業？
講唔通喎，大家都係綜援應該一視同仁

蝗親蟈戚高級過你班廢老

唔知班廢老仲會唔會繼續撐港共政府

根本拎老綜果班人一早要咁

單程證=免死金牌

搵班民賤聯工賊會安撫下，話同政府反映就無野啦

應該要20-65啦
同埋起碼扣佢2000啦

$200? 我就唔返啦

我想知個自力更新計劃係咪本身就有
咁樣針對60 - 64

已經有，拎親綜援都要
除非係有醫生證明係長期病患唔適宜工作

應該每個領綜援者，查到不自力更生就要扣錢啦

公園執垃圾，剪草

利申 訓緊街

迫全部社會寄生蟲去做野就岩

投民賤聯就扣哂1000

廢老投保皇狗自食其果

跌落地仲要拿返咋沙

咁三十至五十九班新移民呢

唔係揮刀斬香港人就過骨呀

正皮

200蚊，嚇鬼咩

早兩日先有個64歲過勞死
而家即刻唔剪草執垃圾扣2舊
八婆林鄭玩撚夠未呀

德政

訓街都上連登咁熱血

定假

差你未比佢玩

兩件事有衝突咩

幾多歲拎綜援都好 唔係有殘障就應該都要咁做 越後生扣越多

拎白卡有阿難

捉哂唔番工既去玩hunger games

係
本身就已經有

班白食白住嘅蝗呢？
特別係班仆街廣場大媽
一視同仁啦屌

寧願浪費時間上連登都唔諗辦法令自己唔訓街你覺得冇衝突？

時間等於一切啊

扣既大多數都新移民
扣得好 支持

見工成本，比扣津貼費用高得多

200 咋。。。

做得好 等班廢老日日屌後生，依家咪考驗下你地後生有冇計劃囉

著拖鞋 擔住口煙去見工 唔信有人肯請我

廢老準備提高

個個禮拜apply一次公務員已經得

反正根本唔會請